YouTuber 歐陽白露 Liz （撐警）

#A268
#Dadfindboy

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

曲線宣傳？

邊忽撐警

幫呀哥

邊句係

屌，唔通要講黑警死全家，叫自己去死咩

撐哥哥

理解能力有問題？邊忽撐警

黑警死全家

點撐警？

睇嚟睇去都唔知佢邊度撐警？

負評點黎？ 佢大義滅親喎屌你老母

我話我撐警， 佢撐唔撐我唔知

我可能眼殘，邊句撐警。

禍必及妻兒！
黑警無一個是無辜！

邊撚度見到佢支持狗?
佢由612開始已經成日po啲反送中story喎
呢度都大把人屋企人係藍絲/狗 唔通又代表係藍絲
咪分化同路人

段嘢寫得咁好都要返

同埋佢阿哥係邊個

我撐你老母 睇字啦屌
係唔撚係都po

棒佢做女神

佢算係咁啦
咁都要屌
如果我阿哥係狗我都唔知有冇勇氣屌